其實屌豬閪比屌靚女威得多

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

痴線佬

你甘願成為一個平庸嘅男人咩？
做男人，一定要做啲轟轟烈烈嘅嘢先不枉此生

點呀
叫雞連雞都唔肯俾你屌 OR 援交妹都彈你鐘

幾時示範下？

樓主壓力好大

又loop豬閪潮文

我個人中意平平淡淡過生活

新潮文LM

巴打我都係做返個普通嘅男人算

loop你老母，依篇係2019最新，最in嘅文章

識野
利申 隨身有美極

好文必推

樓主好型呀
我份人冇乜大志，有機會都係食返靚女算

感謝樓主分享🙏

你成世都記得陣老泥味添

以為講緊真嗰個豬閪

8/10

你又知係老泥味？

出了

垃圾

有14億豬閪等緊你屌

push

有請人讀潮文

俾著係6月前po，一早上咗熱門

尚可，每兩三日一份paper咁

又真係幾威

駁唔到

Agger
利申 啱啱食咗個30歲肥妹仔

大波豬閪

你係咪想少啲競爭對手
啲豬閪我送俾你啦

你真係好得閒

樓主幾時示範下
好想見識下

唔好咁痴線啦

自我安慰

啲對白好啱東方星演繹

睇完即刻諗起鄭少秋

可能豬閪都係n咁多手

荷蘭豆炒豬閪

支持樓主, 豬閪交晒俾你, 靚女交晒俾我

靚豬閪

Not agree but ture

點睇連豬閪都唔肯同我扑

豬閪先早比人開光

...

好痴線 咁講論點

認同
利申食開肥婆

主旨: 樓主琴晚屌咗豬閪

太天真，你以為豬西就無人去屌？
男人都信奉一句話“豬扒都係肉”

潮文

幾有道理
但拉

靚女就=d手西 樓豬食過正野未

樓主屌開cat girl?

同意

逆向思維

人生導師

咁個豬閪有冇跪喺到眼濕濕咁樣

駁唔到
Anyway樓主文筆幾好
不過建議下次可以再進一步挑戰仔仔
會更顯得閣下勇氣可加

咁就要由你去探索下啦

豬閪潮文

睇幾多次都好好笑

新潮文，駁唔刀

召喚vicky月巴婆

你地結婚啦

你以為啲靚女排隊就會俾你扑？

咁第一個屌靚女嗰個威啲定第一個屌豬扒嗰個威啲?

屌男人仲威啦

拉

但係你推咗喎

屌 拉

pish

樓主琴晚飲大左，唔小心.....？

酒醒出篇文黎安慰自己

咁你加油

痴L線

你直接買舊豬肉返嚟屌仲好

sorry, 真心咗

唔記得轉account

有冇d av女優係豬閪樣?舉下例都好

推

呢篇不得了

豬西？

講多無謂，影相最實際

拿手足 豬西都有分正同唔正呀
正既豬西 個人認為好屌過靚女
唔知點解d大波豬西係特別淫特別open特別好屌
D所謂既靚女好多時都好難服侍

不過相反 唔正既豬西 屌完要小心
好多都係有d心理病 你食左佢一次佢就會痴撚實你
因為平時好少人會接近佢 所以佢地係比較難脫身
我知有frd屌過件豬西 之後分手個陣搞到又跳樓又界手

catgirl

樓豬一定係豬閪

I am a boy

樓豬一定係屌唔到靚女被逼屌豬西

乜嘢不得了？

其實屌男人比屌豬閪威得多

你諗下，啲豬閪由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個男人扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同男人上床一定威過講你同個豬閪上床。同豬閪上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個豬閪上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個男人，就唔同喇。

正如我頭先所講，同豬閪上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同男人做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女/豬閪個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

6位數..係緣份呀

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同林鄭扑嘢，你好大機會就係佢一生中第二個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同林鄭上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過林鄭，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同林鄭做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？
快啲去馬！

Ok 跟

比曬你

拯救地球個重任交俾你了

幾正！唔係豬閪，係特首呀！

有幸見證住新潮文嘅誕生

又平淡又不甘平庸?

無logic，重作

新會然零舍難服侍

樓主啱
呢個重任就交比你

依家d豬閪係咪見其他女都有人扑飢渴到要咁黎博屌

屌螺仔閪呀

好想屌肥婆

想屌豬閪了

我唔想格劍